%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Titel:   Abstract
% Autor:   S. Grossenbacher
% Datum:   27.09.2013
% Version: 1.0.0
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%:::Change-Log:::
% Versionierung erfolgt auf folgende Gegebenheiten: -1. Stelle Semester
%                                                   -2. Stelle neuer Inhalt
%                                                   -3. Fehlerkorrekturen
%
% 1.0.0       Erstellung der Datei

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter*{Abstract}
Im C++ Unterricht der Berner Fachhochschule wird im Rahmen eines Projektes ein \enquote{Fork} des bekannten Spiels \textit{TETRIS}\footnote{Wir haben keinerlei Rechte weder am ursprünglichen Spiel noch am Namen desselben. Da das Wort \textit{TETRIS} jedoch bereits im normalen Sprachgebrauch üblich ist, verwenden wir in diesem Dokument die Bezeichnung \textit{TETRIS} für die Spielidee, nicht jedoch als Produktname.} implementiert. Das Projekt ist weitestgehend objektorientiert aufgebaut und umgesetzt. Die Entwicklung fand dabei hauptsächlich im Bereich der Spiellogik statt. Die Darstellung wird durch nicht zum Projekt gehörende Komponenten erledigt (und unterliegen entsprechenden Lizenzbedingungen).\par
%
Das Projekt dient dazu, das gelernte Wissen aus dem zugehörigen Vorlesungsmodul anzuwenden und zu verinnerlichen. Die Dokumentation dient dazu, die gewonnenen Kenntnisse im Bereich UML zu demonstrieren.

\chapter*{Vorwort}
Einmal mehr im Werdegang eines angehenden Ingenieurs steht die Umsetzung eines Projektes zwischen uns und einer guten Note. Einmal mehr macht diese gute Note nur einen kleinen Teil der gesamten Bewertung des Moduls aus. Und ebenfalls einmal mehr macht die Dokumentation nur einen kleinen Teil der Bewertung des Projektes aus. Aus diesem Grund soll diese Dokumentation unter anderem dazu dienen, dass wir uns im Kurzfassen üben können. Es soll auf abrundendes Prosa verzichtet werden, wo immer dadurch sinnvoll Zeit gespart werden kann.\par
%
Diese Dokumentation richtet sich demnach an den bewertenden Dozenten, welcher sowohl die Entwicklungsschritte und die eingesetzten Methoden als auch die Sprache an sich sehr gut beherrscht. Sie soll aufzeigen, was wir uns überlegt haben, jedoch auf alles allgemeine oder unnötige verzichten.\par
%
Um den Projekt-Overhead durch die Dokumentation möglichst klein zu halten, verzichten wir auf das Anfügen von Stichwortverzeichnissen, ausführlichen Einleitungen, übermässiger Bebilderung und so ähnlichem.\par
%
Trotzdem wünschen wir dem Leser viel Vergnügen!
