%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Titel:   Design
% Autor:   Simon Plattner
% Datum:   28.04.2014
% Version: 1.0.0
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%:::Change-Log:::
% Versionierung erfolgt auf folgende Gegebenheiten: -1. Release Versionen
%                                                   -2. Neue Kapitel
%                                                   -3. Fehlerkorrekturen
%
% 1.0.0       Erstellung der Datei
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
\chapter{Fertigstellungsgrad}\label{ch:fertigstellungsgrad}
	%
	Das Projekt ist zum Zeitpunkt der Abgabe nicht vollständig implementiert. Das liegt daran, dass aufgrund parallel laufender anderer Projekte die Zeit für weitere Arbeiten an diesem Projekt fehlte. Folgende Arbeiten sind nicht oder nur teilweise fertig gestellt:
	%
	\begin{itemize}
		\item{\textbf{"`Map"'-Klasse}: Diese Klasse ist zum jetzigen Zeitpunkt nur als "`Gerüst"' implementiert. Das bedeutet, die Klasse inklusive Attribute und Methoden ist vorhanden, die Methoden haben jedoch noch keine Funktion.}
		%
	\end{itemize}
	%
\chapter{Fortsetzung}\label{ch:fortsetzung}
	%
	Eine Weiterführung des Projektes ist nicht vorgesehen und auch nicht empfehlenswert. Trotzdem lassen sich Use-Cases kreieren, in denen eine Weiterführung des Projekts wünschenswert wäre. Als mögliche Erweiterung könnten beispielsweise folgende Funktionen umgesetzt werden:
	%
	\begin{itemize}
		\item{\textbf{Spiel pausieren}: Eine Funktion zum vorübergehenden Unterbrechen eines laufende Spiels könnte umgesetzt werden}
		%
		\item{\textbf{Punktestand festhalten}: Für das laufende Spiel könnten Punkte gesammelt werden. Diese Funktion wäre insbesondere in Kombination mit einer Bestenliste vorstellbar}
		%
		\item{\textbf{Mehrspielermodus}: Mit grossem Aufwand könnte das Spiel für einen Mehrspielerbetrieb umgerüstet werden} 
	\end{itemize}
	%
	\section{Bekannte Bugs}
		%
		Die nachfolgend genannten Bugs sind bekannt:
		%
		\begin{itemize}
			\item{Das Tetromino kann sich aus der Map bewegen und bleibt nicht unten liegen. Dieser Bug ist auf die unvollständige Implementation der Klasse "`Map"' zurückzuführen. (Siehe \autoref{ch:fertigstellungsgrad})}
			%
			\item{Mit der Richtungstaste \framebox{$\uparrow$}} wird das Tetromino entfernt und ein neues am Startpunkt erstellt. Dieses Verhalten wurde absichtlich implementiert, damit die einzelnen Tetrominoklassen zum jetzigen Softwarestand getestet werden können.
			%
		\end{itemize}